嗌隻揪果隻曱甴

我可應戰,不過你地香港警察正廢物,撚夠膽除裝隻揪咩

大部分除口罩都唔敢

屯門啲popo特别搶口

上次用碌鳩清算都係佢地

但你比韓仔剷斷左腳, 讓下盤有D 危

班警察仲垃圾過韓狗